往後支那發生地震均應該命名為「冠狀地震」！

命名為四川地震太傷害四川人感情
「CoronaEarthquakes」

「冠狀地震」

老夢認同

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

新型地震

中國地震 中國:歧視
台灣地震 中國:咩話?你應該叫中國地震

蜀獨分子 留地不留人

都得

勾結港獨分子

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

COEQS-2020